作為香港人，我感到好委屈

「ask not what your country can do for you,
ask what you can do for your country. 」

What the hk government did ? and what can i do?